# Verification of a Sudoku decision

Проверка корректности решения Судоку.

Разработать программу, проверяющую корректность решения Судоку - головоломки с числами.

Правилами головоломки в Википедии:
https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D1%83%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83.

Поле представлено в виде двухмерного массива 9x9 элементов, заданного в виде константы в
вашем коде.

Программа должна проверять все условия корректности решения и выдавать результат - печатать
текст "корректно" или "некорректно" в зависимости от того, корректно решение или нет.